呢對Supreme 而家炒價幾多？

行行下街見到有人著呢對Supreme潮鞋
平時果D幾千蚊既Yeezy我都睇唔上眼，但呢對真心潮
唔知呢對炒到幾錢

125人仔

解密狗真係好得閒

好似未面世架喎
有得買十皮都制

仆街解密狗

邊到有得買？想著住去倒數

呢對正